(水晶）大家有冇聽過Zen stuxxx？

想問有冇巴絲係zen stux禪和X)買過水晶？
間野講到好勁
又開光又盛
知唔知得唔得？